正式宣佈 12點後感情台由我揸旗！！！

不服來屌

[img][/img]

揸飽去

無人識你喎

拋我浪頭？